英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

讀安柱中學 睇唔起band2 band3
末代AL後自己去樹仁讀歷史

屌你老味 有個咁多年既女朋友
上開青樓post 去叫雞都算 係男人都會
但好玩唔玩 玩人妖? 點夠你玩呀

唔好屈，唔係個個男人會叫雞
利申：試過一次叫雞被彈鐘，好憎人叫雞

范B

49000

有冇我既黑歷史

Band 1仔再入返樹人

蓋sir 你無黑歷史

即係叫過

好大量

樓豬牛逼

范清好勁

瀨屎 yoyo 盪失路 打邊爐 rolex

唔成功唔計數啦，我無比到錢

Band1 仔
叻豬

玩人妖好似好易中愛滋

好撚顛

WIlson Chiu中文名係咪趙駿軒

？？

樹仁30大莊IT

洗唔洗吖起到咁盡 貼下圖笑下咪算

系 佢叫趙駿軒達神

玩人妖

得罪我地曼迷

趙駿軒食人妖能人所不能

留名

范清

而家做EY 一個月起碼4皮屈臭你班波台狗
(雖然都要賣部濕尻計數機仲放成250蚊)

咁你條賤種又使唔使開咁撚都個post 抽曼聯水呀

原來而家big4咁能易入

你地而家咪笑左囉，大家球迷依到互串下咪算，你地咁樣可能已經影響人地現實生活咁做有必要？笑完人你地得到啲咩？凡事留一線啦唔好去到咁盡啦 獌狗！

抽隊波水同抽真人水點睇都係兩個level吖

收爹啦死猁狗

係，個分別就係利抽利就唔得，利抽曼就算拎空難黎笑都得

CLS

Advisory 再加Side business,二手/炒賣師，一個月保守都廿皮一個月，你班死曼狗搵十個加埋都冇

仲有費sir

和解了

咸能左

黑b

呢個post連駿軒相都未有一張全部高登連登圖已經要護主

完啦?

WILSON CHIU 趙駿軒拎意外死亡既足球黎員笑果陣又唔見咁有道德

個Email Robchenugxxx@ hotmail
係wilson

成日開post扮獌反猁呢下好笑

和解! OK?

Gchi

話唔定佢真係曼迷

咁佢拎空難黎笑, 曼迷清下黨務, 唔關D 利迷事

慘

痴線 上波台玩竟然冇分身ac
重要用波台ac講咁多私人野

呢個先原po

全體獌迷心聲：我愛MMA呀屌你

同之前賭波post個個愛國遊行一樣
大佬冇分身ac咪搞咁多野啦 波台痴線起上來
你呀媽d資料都貼堂呀

我認識一個做雞的
上親去我都係傾計 唔做
佢好慘的 我好想照顧佢

都唔係淨係波台la
咩台都一樣

佢如果淨笑人輸波都好正常, 頂多抽佢幾下,
但拎空難黎笑, 就預左比人圍屌

唔明點解仲有d 利覺得撐得落

影視台個堆自爆 最多比人推爆一個post
波台冇返357個月 d人都唔會玩厭

賭波個位手足重比人bin緊

我憎車狗都唔會玩牙銘

考慮緊退出波台了 上得越耐 d留言越唔小心d個人資料

創意台打撚死你果個
cc台一大堆
手機台有個iphone 5s自爆

都起碼玩左幾個月

其實個個月都好多人自爆, 但wilson自己搶口講d 無道德既野先, 就抵死

你平時咁搶口就

我都好驚比你連累
話晒我係你隻狗

我相信我自爆 應該會有曼聯迷接我放學

唔會

我地曼迷一定要維護球會嘅尊嚴，起到條友以後唔敢出街，俾個榜樣其他四隊嘅人睇 等佢地以後仲夠唔夠膽抽我地曼聯水

你早就比人起左啦
人地都係講空難聯
你用空難圖來洗版

我細個唔識野姐

你死撚緊

挽留

你成日貼佢相啦

軒仔呢

咪再貼

其實你衰過d 咩

可能你平時太on9 無咩邊句覺得你認真

金鐘麥記?

放過佢

真
On9得太誇張
肯定係假膠嚟

做得好 依家就係要殺雞儆猴

btw 果陣獌狗爆阿狗閘，我入阿post貼空難貼咋喎
你曼狗唔爆人閘點知我貼緊

嗰陣入去洗版洗得靚

比下面唔好推

咩事？？

ok

死撚緊 唔洗解釋 你6張6張咁貼

得啦 死痢狗
Wilson 唔係度你秉承佢遺志 扮曼呀？

人地樹中入到EY 好勵志
唔好搞到人地工都冇仲要比人blacklist人格破產

唔知趙駿軒條女有冇上開連登
或者如果佢班同事知佢叫雞仲要叫人妖 唔知會點睇佢呢

有冇人幫wilson叫外賣送去公司？

who

又話YNWA
你推緊人去送死喎

鬼叫佢真係人格破產咩

樓主大方過榮狗

哈 咁唔小心

wilson呢

希望Wilson放低仇恨
今晚唔好再扮曼迷，全力支持利物浦

呢條唔係佢條女喎

割左席啦
仲YNWA

你笑鳩榮華係廢西

放低了

邊個起底呀 完全封鎖佢先得 都玩唔起既
講下笑 認真到起人底

獌迷玻璃心到

wilsin叫過雞咩？

wilson

應該笑住口比你啲賤種日日夜夜拎黎笑先岩

再笑我地獌迷 一陣起哂你班仆街底

枉Wil清都算生得眉清目秀，原來心地差仲要成日叫雞

影撚衰哂我地波台，全力支持獌迷動用私刑

邊個嗌和解邊個就係鬼

唔好推

嘩乜而家互屌都要起底 痴線 以後都唔敢9up了

猁迷全部割席walk alone了

君子坦蕩蕩，未撚驚過比人起底

利申：小6畢業，輕度智障

真

第一個起鳩你啦

係人都知阿古路係工場做

我正常人來，咪起底

你唔值我地浪費時間

wilson仲未上水 樓主仲有冇猛料

霸王G

A2咋 兩皮姐

Ok

唔能得喎！唔係咁低要求阿化

好彩我平時與人為善

你班空難狗收皮啦
下季繼續做曼城隻狗幫佢地含撚

全香港都知你玩人妖啦
上網咁撚串
而家知錯未呀wilson仔

Hi Wilson

收音機

起唔到底就冇野好講
成班弱智獌狗

有冇人識呢隻猁狗 Jimmy Li？
住元朗 讀cu

樓主個種小氣同榮華有得fight

猁狗係咁上下
唔做到咁盡唔得

吊打月餅啦

你呢隻猁狗真係好好笑
以為條友反曼先會俾曼迷起底

你正正常常咁抽水
邊有人咁得閒做而家呢啲嘢
年中咁多人咁多post抽曼水
一個個咁起真係起到2046啦
起完又唔會個個理咁多人推

而家wilson係笑曼聯空難費sir中風啊
係直接侮辱緊球會 費sir 死難者同球迷啊
班曼迷咁起底咁推法就真係種咩因得咩果

咁簡單嘅嘢都唔識
下下spin去反曼就會俾人起底
咁嘅智商都係返去庇護工場
留喺度盞影衰你班猁狗手足

有冇樣俾我認住佢 想記住呢個人我已經和解左

G持

Lm

真
我現實都識幾個利迷 有時亦會互抽 不過係好有分寸咁抽 唔似呢條傻鳩 日日mon實曼狗竇 有咩唔啱佢聽（例如曼迷想熱刺歐聯決賽贏利物浦）就cap圖出公海批鬥曼迷支持mma 好地質咁引人反曼
咩空難費sir中風呢d更加唔洗講

都話wilson其實係真獌
mon獌post仲勤力過啲獌迷

wilson講野其實好岩聽

wilson失蹤左好多日，使唔使去公司搵搵佢

巴士佬唔出黎抗爭就要比你Wilson Chiu大人批鬥 咒罵

推啦

1001

放工未

終於冇乜人記得Wilson，可以出返黎反獌了

晚安

咁早？

我都想咁早訓

推

和解你老母

支持

懇求趙駿軒重返波台

唔好再推 和解了

邊個話和解邊個就係鬼

我係鬼

想問Wilson借個n3lunch vip acct 比我

推咗幾日仲推緊

沒有常在軒的日子，第208天

牙軒呢

即係咩

小淫蟲

Wilson Chiu近況幸福嗎？ 每日忙碌嗎？
仍然在建興叫雞嗎？

建興軒仔

失蹤人口Wilson Chiu

建興有人妖？

wilson返咗嚟未？

今晚5點返黎屌打你地